一個n個畀鬼壓經驗

我先
成日半夜三四點醒咗
睇到嘢 但成身郁唔到
醒嗰下有時仲會呼吸唔到
要好猛力轉身轉一分鐘先抖到氣同郁返

最勁嗰次係半夜壓醒
見到上面床頭掛嘅衫(嗰時我訓下格床)
同一時間重疊一幅女人黑白相影像
半透明咁
個女人好猙獰咁望撚住我笑
屌你老味成個人濕撚哂 但好撚驚
成兩分鐘先消失同郁返
醒返睇啲衫真係掛咗喺度

醒左郁唔到
feel到雙腳飄起離開左身體
但係未意識到俾鬼壓只係覺得好神奇
所以冇刻意掙扎
跟住雙腳落返身體就呼吸唔到先開始淆
格硬郁左兩下就醒返

雙腳飄起我都試過一次
幾正
無反抗但好快自己郁得返
想試多次

係咪好似雙腳慢慢畀人托起咁？

成日都有 已經麻木。呢d係睡眠癱瘓症

唔知算唔算，半夜醒左覺得個身郁唔到，跟住心諗係咪俾鬼壓？用力郁多幾郁又郁得返

試過畀女鬼壓 un幾un就射左

唔知算唔算
有幾次都係醒左郁唔到 聽到雪花聲夾雜鬼食泥聲 驚撚到哎出嚟 但又feel到個口冇開過 一郁得返就出汗

鬼壓床真係比鬼壓?

有次同fd去日本住酒店
唔知幾點，應該4-5點差唔多天光
比鬼壓緊個陣 成身都郁唔到
突然feel到屎忽比野吉左下，碌野仲暖暖地
應該唔係我fd,因為佢有鼻寒聲 聽到唔係好近我

係呀
聽講有啲人可以成個人飄起望返自己
好想試下

我都試過差唔多
一早起左身 諗住玩多陣電話先落床
咁就碌下ig 碌碌下發覺個mon啲野無郁過
再望下自己手指公係無郁到 但我係一直都feel到自己係碌緊部電話
然後開始驚 想坐起身睇發生咩事
feel到自己係有用力起 亦都feel到坐起左
但dup低頭望自己個身又無郁過訓左係到
勁驚 諗住拍醒隔離個fd 拍唔到 想嗌又嗌唔到
隔左陣就醒左 擘大眼個下同個夢一開始個下係一樣

睇唔睇得明？

唔知算唔算俾鬼責不過我都分享下
話說我老豆離開咗人世，老媽子問過啲盲公陳，算到我老豆嘅頭七同回魂係同一日(好似咁上下)，仲算埋方位同咩時辰會返嚟……
本身我已經搬咗出去住嘅，不過回魂晚當然返去陪阿媽啦
到咗回魂嗰晚，我,、老媽子同細佬就瞓埋同一間房，平排咁瞓……
當時嘅我都唔係好信啲鬼怪嘢嘅……心安理得咁如常一樣好快瞓著
瞓瞓下矇矇矓矓咁突然聽到有把男人聲嗌咗句《唔好望後嚟》，之後覺得周圍嘅好嘈，唔係有人講嘢嗰啲嘈，係一啲好空曠好回嘅聲，但係我嗰時係醒咗嘅好清醒嗰隻，不過我係全身郁唔到，連眼都睜唔開，嘈咗一陣……就感覺到有人係窗出面行入房裏面，圍住間房咁行咗一個圈，之後上咗床，行上我個肚到，直頭係有一隻腳板踏咗上嚟，我仲要谷住個肚同隻腳鬥力頂住……
記住我全程係睜唔到眼，只係感覺……
戲肉嚟喇，我覺得最恐怖嘅片段……
當我用力頂住隻腳嘅時候，突然個肚嘅壓力消失咗，取代隻腳嘅係一塊面部由肚向上一路掃上心口位，個感覺好似有人好唔捨得走，好依戀嗰隻，不過老實講，我嗰時嚇到個心跳得好快好快
過咗陣，佢開始走啦，慢慢由窗口走咗出去……一感覺到佢嘅離開，我就即時郁得到，我彈咗起身，即時叫醒我阿媽，同我阿媽講我老豆走咗喇，我唔知點解會同我阿媽咁講，可能係感覺啩……
最後，希望我老豆唔好掛心，我地全部大個晒，識得照顧自己喇！
有啲長，可能1999，不喜勿插

明呀
其實會唔會果下已經來回地獄又折返人間？

其實比鬼壓果陣你諗乜就會出現d乜

成班迷信JJ

我都好想試多次
嗰次係feel到隻腳慢慢畀人托起
慢慢個身少少飄起 之後就完咗
但又無跌返落去嘅感覺

咁你屋企人有無同樣經歷？

真係癱瘓
係抖唔到氣好驚自己會窒息死
但個腦係真係知好快會抖得返

之後問過晒，全部無，得我有
問過啲高人，話先人會搵最掛心嘅人……不過信不信由你
之前我老婆同我講話成日俾鬼責，我都同佢講，個腦醒咗但係身體未醒，覺得邊有咁多丫……
但係經過我老豆呢次，我都開始有少少信

果次去日本
係airbnb搵到間平到仆街既hostel
二話不說就同朋友book左
間野係渋谷果頭
咁係一間公寓放幾張碌架床係到
咁我地就訓近門口果幾張床

我就訓入面第二張樓下
第一晚訓果陣都唔覺有事
第二日我就比鬼壓

記得果陣感覺到比人推一推
之後打開眼郁都郁唔到
一直望住對面床個朋友訓到成個豬頭咁
我一路想叫佢又叫唔到
我就唔理三七廿一訓返

第二日同朋友講返佢話我太攰

壓力大少少個陣差唔多晚晚都黎幾次
就算慣咗都會覺得超煩 你唔會知幾時黎
壓你個陣你可以唔理佢一陣 但越唔理就會聽到越黎越嘈
你個頭會feel到越黎越漲 會出現少少幻覺
想根治但唔知點搞

應該真係太攰

會嘈
巴打都幾嚴重
黎幾次 每次都係抖唔到氣醒